車頭秒回po

自己搞掂啦diu

me too

啫係點？

唔G

只可惜天地亦無情

diu 諗住唔俾你地傾唱K咁開心

jer jer

死灰復燃

你好衰

唔比傾

成班MK

不敢有風 不敢有聲 這愛臆無人證

唔好講唱k ok?我唔開心

笑

分得這麼開 下次要抱得緊

偽毒可恥

你係

可以笑的話

我不是偽毒

你係MK

照哭

leo gor話點就點啦

嬲有用咩

cc

點解可以有d咁q嘅圖

究竟佢手機入面偷左幾多圖

唔知

在畫有他的天空

偷圖

越畫越想佢 典蒜

4腳朝天
太肥啦你

食雪糕 聽傑佬

因為太可愛了

肥仔

仲要煮飯食

想娶你了

keep fit啦

嫁比我 送傑佬

我真毒

浮狗

眼淚成詩你變了

每日一j

毒撚未必一個先開心
有我陪你毒

c9

唉屌

又話我變了
都話係你教我

你叫新c9定舊c9先

你個名

who

有兩個c9

毒還毒
我唔會俾你屌

good?

哈哈
影分身

佢流浪緊

多得你, 仲笑

再奶埋雪糕

無人想屌你
諗多左

菊花

別了 瘋子

咩味

好彩係我諗多左
嚇到我呢

閃盲我的狗眼了

好聽 傑佬的歌

係咪打LOL架
唔係我玩住其他game
有咩TG我

你想食咩味就係咩味

至少1個月
我個菊花驚變大紅花

雪糕都恰毒毒

跳舞

why

如果日日俾人屌足一個月
仲唔變紅?!

日日 勁

好彩暫時保得住

實知你tg la

搞掂了 但係我驚lag 試一場好不

ok, add me

okpmed

added

玩？

真係pmed

lol -2

you噁心

車頭一安即刻off

咩名？

狗肉yummy

xxxxx公主係邊個

點解人類要咁on9

唔會再比你fake到

無你份

10點玩

點啊

唔玩

ok

真

話你on9

我agger

糖

頭先又話in-game
TG id @nohopenoharm

收皮 btw打機?

有冇人開咪

鐘囝話同你打住先

事但
discord?

邊個鐘囝

同你玩緊果個mk仔

叫我

邊度mk

hi 鐘仔

lol咪有ingame

留名

收工？牛咗幾多囡囡？

一車車送入屠房

原來係你

哪有女

牛女王

送咗兩個頭

Carry ?

U?

偷頭firstblood

車頭哥

skd cow die cda

Agger

邊個臭雞打邊個

我

我係臭雞二號

嗰陣仲返緊工

我今晚要早啲啲瞓

Agg

可能一兩點

唔識打機

我無打。。

返十啊

鳩玩

扮？

畫緊畫

圖？

Drawing

自畫像？

不是

spam緊qwer

牛到女㗎

畫河童okay?

咩

Moto

see see

今日我都畫左張

cow死女

勁

仲畫緊

偷圖？

大師

點打

好勁

mine

求教

小畫家
到你啦

睇真Ｄ右上咪車頭

型

車頭原來係咁樣既

因為要做解釋先畫幅野

圓型既銀河?

車頭屎眼？

02:51

個陣想試吓畫星空銀河嘅嘢 發覺畫唔到成張紙 就試吓畫個細

屌到鬆

玩ng 定啊福

唔飲呢d

乜鳩都入我數

聽到第一句即刻聽波子哥哥洗耳

play ar fuck la

agger見到女人即刻兩眼發光狗公mode

下次畫河童

岩呀

Agger 即是you

一陣先
幾多人玩

黃G phone

mk仔

老頭毛=gphone

aram ok?

車頭

人哋有女

幾靚

覺得你地好勁
可以將幻想既畫出黎

我永遠剩係畫到火柴人

我上網搵吓啲人點畫咋

sorry囉

Pubg carry me

比你地激死

靚阿
但係唔係成幅都係宇宙覺得好唔舒服

成幅畫唔到呢個效果
我本身想畫哂成張都係銀河
我諗要買啲厚啲嘅紙先好畫

墊幾返pad係側邊咪得囉

唔係啊 啲紙薄 用水彩好易畫穿
個陣求其係12蚊店買住本畫薄嚟畫咋
嚟緊諗住買返本厚啲

哦

=.=

老頭毛 = 窮j 食屎狗 分身?

食開咩

狗糧

姐係咩

我記得有人俾人隻狗食和牛的

打咩先

痴線
去d 細鋪食都係10蚊油脾

join ok?

你哋有人打咩

你質疑飲食台台主？

lol only

有who
想沖個涼
成身汗

你玩?

留名

咪臭係

玩牙

咁我繼續畫住先

姐係我你老毛 ?

你可以玩住先架姐

三個典玩

-.-

pmemd

3個點解玩唔到=.=

我黎秒 但不回

同一個人?

我屌。真係秒回

9個女神黎
9個靚女

麥樂雞

愛你

#metoo

是咪pubg

mc nuggets

好撚好笑呀

點樣可以站係世界舞台
點解可以站係領域頂峰

pmed

快

@mkcar

你地真係唔開住先?

我碌緊fb
一場後john ?

毒撚第一次感受到愛

我依家即去

come back my frd

做咩呢
無啦啦見到fb 有博人傳

見工

9898

博人。。。。

poor jer jer

ptbf?

不 你係？

佢ft 的

做who

jer jer你呢

fei ching

how much? I pay you

似咩

廢青is free

MK

似你 🐕

會說笑話嗎？

啲巨☁有啲似神

似亞古獸背面

車頭大燈

好 聽日返工 👏

似亞古獸進化恐龍

有冇人聽錐明 正撚到

egoist we trust

what the fuck

egosit>= gugudan

英文差
仲未明

egoist 歌手嚟

日本?

咩風格
係街聽唔到住

死消失咬佢ok?

講緊咩大佬

你淨係識估估蛋

好似係supercell

東京事變 EDM jazz我都有聽

死消失咬佢?

many fd

我見你地開哂咪同fd玩

我愛你

咬撚死你

講緊咩

xxxx公主係消失哥？

係咪講緊(消失了)會員

係

咬死你個仆街仔

死消失呀

叫小妹咩事？

xxxxxx公主你嚟？

好心佢啦成隻怨婦咁追住我黎咬 到底想點
企開啲啦笨蛋

25

東京既大學定京都嘅大學

巴打點睇

y ar

東京

有喰種

girl generation?

但係東京好撚逼
唯有入有村架純大廈

我對早稻田冇乜感覺

點解
早稻田太多大陸人

都係ge

打緊pubg?

豬fd咁後

yup

我冇

改左名

Gugudan>>>>>>RV>>>>>>BP>>>>>>>>Taeyeon

Yoona>>>>Taeyeon>>>>> 冇了

聽日最終章
btw 我愛你

Twice 收皮

真？無睇re

mami kawada

Why

大山婆>>>>>其他都唔識

wendy

sana>是撚旦

吳夏榮呢 有咩收藏 貼最靚個張上黎睇過

yes
佢成個感覺都好正
唱歌又好聽

屌打你成隊

收皮 冇圖
我話吳夏榮係我條女都得啦

隻秋

我做觀眾

可愛嗎

夜媽媽嚇親我呀dllm

有冇咁撚廢呀 咁都嚇到你

係
突然完咗
本身最鐘意呢套

？
好鐘意佢唱夏娜啲歌

GIDLE 雨琦 国人黎kpop 啲國人都好靚

雖然egoist guilty crown唔錯，不過夏娜完勝

慘
成日第二

眼力唔好

暗到

Carry都話廢

可愛
不過你選圖 唔係咁好

唔覺 EGOIST係最完美

甘刀吾巧

無人了

眼瞓死

有無人好憎d細路係咁喊 覺得佢地好嘈

hi

cls大雨到仆街

落雨不怕

Hi

聽唔聽到行雷聲

見工 聽唔到

又見

好大雨

有遮？

有

咁就好

小心d

好caring

行雷閃電

食咗早餐未 唔好餓親

驚？乛

驚……你呢？

唔撚驚

做我女朋友ok?

巧大風牙

好大雨啊 匿喺地鐵站

我都驚

原來你gay

感動

都唔會吹得走你

流淚？

我做左好多衰野

點算好

晨早流流逼我講粗口

eg 趙完鬆？

12點了 中午了

咁唔好出街...

中出飛唔甩……算唔算

我怕寂寞……你陪我好唔好

好

啊……咁我地做乜好？

聽歌

RIP

打g

有冇圖

打g都要圖？

無圖點打g

用電腦打

好似咁

認錯糖糖？

乜

係好似咁

爛左……點算

肥葉都啱

....

Dllm

打過第2部

打G?

幾點

冇

嘻

哈

呵

啊

未有第二部之前，比張圖我打g

呀

哇

比詩詩圖你

都係唔好

哼

喝

點解

你小同張相

哎

嗯

吔

嘩

有冇人打牙福

無

唔同偽娘玩

強

佢唔同偽娘玩

偽娘

你真係肥婆

吹牙？4mk 周街恰

無人玩呀

淨係恰你

4mk..

you mk4

無人

成班4mk出哂街

收聲啦八婆

點牙小妹

叫你打機又唔肯

打咩

支持

牙福

肥葉有無tg

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

我lag +廢 唔好嫌我就duck

駁唔到

快啦望

你比我

我打場先

起身洗面先

屌你宜家先起身

假

嘻嘻

唉

喔

咪

唔係路

津路路

公路

車頭呢

搞呢d？

可找到工作 哪會苦悶~

見完？

完了 等電話 最快聽日返

找你買書

小學教科書

照買

葉葉

今天過得如何啊

唔阻你了

不回 ？

人哋不會掛住你

啱呀 自己傻仔

傻仔二號

jed傑佬啊

聽傑佬不難過

哭泣聲絕無意義！！！！

哭出來吧

Bye

葉葉 好想

葉葉

王傑首 傷心1999 好正

傷心1999 算了天長地久 不過是拚命追求喜新厭舊的年頭.......
從今後死了一個瀕臨絕種的溫柔 多一個愛情殺手

你的天空宇宙只夠我流淚

2018也是

多幾個愛情殺手

回來

叫完雞？

唔啦 出左糧先 糧尾

(;´༎ຶД༎ຶ`)ε-(´∀｀; ) 抹眼淚

打g未

ಥ_ಥ

壞女孩

你嗎？

河裡捉魚

you on9

Z

唔捉河童？

喜歡嗎？

Ching Ho ball

佢就係河童

喜歡你

喜歡

打g未牙

喜歡可愛的葉葉

叫你又唔打

浮狗又唔聽話？

咪話打囉

Bookshop pt定ft啊

乜9

酸？

pt

集氣

thanks

打g沒

食完女？

真毒here

學哂肥葉d衰嘢

餵浮狗

係咪打ga

Okay

Go

講笑唔打

飛

你幫我先

okokokokokokokokokokokokokokok

如果你打過手槍的話，技術上你是用男人的手達到高潮，所以理論上，你是Gay。

要更新-.-

利咗先 唔識玩

最多咪report

即係咩

安未

On ing..lag

問你咩

同埋見到你on左-.-

仲未知on到未 歪

On未

佢on左=.=等你

我咪on咗

邀咗你

apink真係等收皮
歌舞都唔知做緊乜

沒得食

咩驚

lol-.-

垃圾驚

屌你啱啱先熄機

。。。

抵la

連輸3場rank

0%

又0%

抵4-.-我連贏2場
玩唔玩pubg

Sor lor diu

No

巧牙

唔係你牙-.-企開啲

渣到傻

都話咗我好撚lag屌

話咗㗎啦。。。。

你100%
對面有個仲係0%
我：黑人問號(ﾟ⊿ﾟ)

上水

lag完未

斷咗線

你off埋-.-

屌 連唔到上網住
你哋玩住先

好波

有d din

收聲啦廢紙-.-

我無插到lan線諗住連wifi但連唔到

咁你用條LAN線自殺算啦

條lan係廳啊嘛
今晚試吓開返desktop sin

佢未放工

吹牙？

未食嘢咩仲

m妓

咁夜先食？

掛住牛女唔食飯

唔好食

喜歡我嗎

喜

如今只有恨吧？ 我是討厭的人

沒有

溫書

討厭河童only

You

笑what

人呢

PUBG?

插好lan線未

？？？

呢度咁多人可以點一齊玩

點解唔得-.-
6個咪內戰

唔止六個喇
同埋實力好似分唔勻

車頭 消失 紙 鐘 泡狗 食屎狗 fish 仲有？

我唔玩pubg

Lol 啊又衝出嚟柒

熄咗機

柒

啱啱收機

笑笑笑

消失哥一打五差唔多

漏咗個

放浮狗出嚟咬4你

係都咬你先啦

我今日餵咗佢食餅餅

我有罐罐

咁pubg？

想睇

有咩人
聽日我off

有無人陪小妹玩？

吹水算啦

幾號返工

Hi on9

啊 jed

On99

傑佬嗎？

唱k嗎

唱傑？

點解你咁on9

我嗎？

5-6試工

我都想知

yessss

唔是quote 緊你咩

佢on9到唔知話緊佢

收啦

而加唱

我意思係你先係on99..

你開心就好

笑你on9啊家陣

你做乜柒呢

又恰

sorry我細佬有輕度弱智

笑笑笑笑你老尾

你直頭無得救

收啦..

u

無人打機咁小妹睇波算

波都好睇

傻鳩們

睇尼馬做影帝吖

On9

尼馬碌地被人key咗入去數碼暴龍op

笑死

原來係佢嚟

Only u

尼馬真係好垃圾 弱智先鐘意佢

又話吹水 去哂邊

巴塞演藝訓練學院出身

飲緊水 唔飲點吹

2/10

美斯唔會咁
BTW你LOL叫咩名 唔記得左

okokokokokokokokokokokokokokokokokokokok

?

車頭on9

U on9 than me la

Disagg

邊粒膠係你

我係

塊面咁青嘅

唔好理隻浮雲狗喇.....

Yes

落葉

女仔其實好簡單
都係想有人錫
你比唔到佢, 佢咪去第二度揾囉

抄post9

你都做開抄9

咁男人呢

1001未

都一樣

做咩呢兩日貢慢

屌咗未

啲偽毒去晒牛女

You too

我返工牛春天咩

唔會想俾毒撚錫

計吓邊個最少蒲頭咪知

秒回未

介紹女未

雞

毒撚都係人

你囉

收唔到通知好高難度秒

咪係

濕笠笠煩

碎

有矛帶遮？

帶左矛

仲以為呢邊爆咗

飽4

無你難d

我都收唔到通知點秒牙

一陣見

你兩個去？

Sor 我太即興

你唔早d講
早多一個鐘我就唔去食嘢

以為大波妹個生日搞得成
我又醒完翻瞓返

fake黎dllm

點知佢
我特登拎假

好彩冇攞假

Black list 佢

識double may

唔識

抵

叻仔

你冇去咩

去邊

食飯
車頭都出咗街

又點呢

係我對面

影張相嚟ok?
想見吓男神

圖呢

有冷氣未

開住房先
聽日先整到

自己約

我害羞

有街出?

餃約你

邊個黎

樓上

傾都冇傾過

唔得？

俾c9

可以

講經

佢新女

屈曬g

點跟

名呢臭雞

臭雞

g

原來過哂嚟

落葉垃圾

恰完未

做咩鬧我個朋友 屌你牙

屌埋你

agger

無恰

係囉

支持！

勁
有朋友

返垃圾桶

你返去同你隻狗挽拉

疊horses

肥婆真係好撚痴線
viu個肥婆真係當自己女神

pic

好啊 同你玩囉咪即係

Vvn?

ho ball

睇到打哂冷震

打唔打機

留俾你

屌你今日搭鐵個肥婆差啲坐埋我個位

肥婆都是肉

唔準恰我朋友仔

做乜笑我

2v1

play what?

讓算啦
全程手貼手仲橙

你咪又係得lol 屌on79

Laugh

可以抽水

勁
柚德手貼手

幾時有

downing pubg

你幾日前已經dl 緊

屌佢左手邊冇人坐咖

mo 見咁耐canceled

認真

有無aplhate intro?

你又知我係女

asphalt

Ok

What

有掛

其實我是個boy

你笑我

55

54

53

你都唔肥

差幾多%

放閃9

Ok-.-

絕交了

100

別

有排down ar tmr sin play la watch ball zi